粉嶺「浪舍」懷疑虐待動物，場內如亂葬崗

極緊急！粉嶺「浪舍」懷疑虐待動物 場內如亂葬崗 警方愛協到場

【動物突發】打鼓嶺坪輋一個名為「浪舍」的狗場，被多名獨立義工揭發懷疑虐待動物，日前用航拍發現場內如亂葬崗般，環境惡劣。義工現在聯同警方及愛協到場調查，狗場負責人拒絕他們進入，目前仍在對峙中，警員已召CID到場，漁護署人員亦正趕來，或可強行破門入屋。

義工施小姐對本報表示，她在半年前將兩狗交「浪舍」暫托，但對方一直不肯告訴他們地址和不准他們探狗，她發現很多獨立義工都是苦主，日前終掌握到該場地址，到場卻發現門外草叢有狗屍，翌日用航拍發現場內極惡劣。

本報會繼續跟進事態發展，稍後會有詳細報道。

#香港動物報 #狗 #粉嶺 #浪舍

打鼓嶺坪輋一個狗場懷疑發生虐待動物案。有狗義工發現坪輋一個狗場衞生環境差劣，有死去狗隻陳屍，沒有人理會，遂報警求助。今早(27日)10時許，警方及愛護動物協會人員抵達該個狗場調查，惟場主拒絕開門，一度對峙，漁護署人員亦到場協助。期間場內人士與電視台攝製隊人員爭吵時，毀壞器材。警員以涉嫌刑事毀壞將負責人拘捕，負責人事後表示不適。

有狗義工在facebook貼文及展示航拍圖片，並指「場內如亂葬崗般，環境惡劣」。場內有數十隻狗隻，但有狗屍遍地。案件暫列虐待動物案處理。

幫趁嗰啲人個腦有事？

你會唔會送屋企人去個不知實際地址啲地方「暫托」

痴撚線 依單野真係離曬譜

死廢老